﻿﻿﻿﻿# TestWork 2019

### Газпром НТЦ

WPF приложение, которое открывает файл в формате XML и выводить его содержимое на экран.
Первое WPF приложение.
Дополнительную информацию и тестовый файл смотри в папке Task.

### Систем-Консалт

- Проект БД
- SQL запрос по схеме БД
- Проект интерфейса
- Менеджер встреч - консольное приложение с тестами для слоев хранения и логики и планами тестирования для UI

### Запсибкомбанк

- Секундомер (front)
- Проект двух БД
- Работа с xml и xsd

﻿﻿﻿# TestWork 2021

### Газпромнефть-Цифровые решения

- Концептуальная архитектура системы мониторинга автотранспорта


### ПСК

- Разработать карточку квартиры по макету с автоматическим расчетом первоначального взноса